有冇人對美股有種不祥既預感

全球環境持續惡化下，暴力反彈2000點
其實普通散戶應唔應該落止蝕位，止蝕有咩意義

好彩超越肉類爭氣

你都識講暴力，遲早會有反效果，係睇幾時，如果係咁根本唔需要止

食過超越肉類 麻麻地

真係食過佢個burger?

係啊Mk有咩食

已經準備好幾萬得再捲底，之前以為2萬4係底

都唔算係暴力反彈嘅，話晒減息都減到盡未見效再做埋 QE點都會彈下，不過我都覺得萬8未係底話晒美國呢兩日確診人數大增，應該轉個頭又落番去

Beyond meat

準備上返3萬 侵侵連任
只要信就得

報復性反彈

美國佬本身底子就係鍾意ff多於現實，到佢哋體現到咩係真正既現實，連門口都出唔到既時候就識驚。盲目信政府有時唔一定係好事